ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （26）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger [全名King Roger (金博雅)，前名甘家豪，芷明前夫]
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)
吳國麟 >> 中出 (收數佬)
陳炳銓 >> 阿勇 (Ling前同居男友，小英老竇)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹獺小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（待續）

Nescafe條女好似幾好屌

新post留名

呢套劇啲人物塑造真係好出色

CLS嘅推post 速度

btw，點解最近無左林嘉欣omni pork個廣告？

啱先有

反正都死 不如roger出黎幫阿榮頂黑警果刀啦(我估炸)

女又關你事

你代替左海獌

食到要通波仔

好耐無見海曼

Roger個啲passive aggressive真係好難頂

全文做星先痴線呀

冇咗坦仔話保險廣告

唔見左口音阿姐

廣告唔使字幕

點解成日搵譚仔阿姐，中國人都唔睇bouts

東方華爾街又有張可頤玩大富翁

巧唔慣

我覺得食返普通午餐肉仲好
個質感好差 擺一陣未煎融撚咗

一禁完回覆又推左幾頁

地捫好洗腦

做星 一節一個post咁滯

細細盒

茄汁焗豆雜菜粒~

有冇人check吓佢個AC仲喺唔喺度啊

咁一定係啦
假嘅啲肉

好好聽

都係cls，不用分得那麼細

stephy

可能被bam了

茄汁焗豆雜菜粒～

都係頭一兩集快啲 之後就正常速度

久經訓練表示呢個po輕鬆live 造星就真係投降

有無人覺得地捫個男人拎住盒細細盒係到fing 好撚鳩

隔離post仲見到佢

靚到

omi pork真係好難食

脂肪多過真餐肉

要將齋整到有肉嘅味道同口感一定係要落好多添加劑

60蚊？咩年代？

點解唔返嚟

陳述事實

盒大富翁幾耐之前

梗係買啦

唔買唔係要拍賣㗎咩

Bianca 會唔會係Roger嘅保險經紀

一係食肉一係全素算...
扮肉真係唔知點咁

真係好想玩

Roger係咪有絕症

扑野未

俾你地恰

睇嚟副大富翁已經有一段歷史

money money money~

芷明乜都唔買嘅

想同芷明玩

Roger呢啲仆街離

黎緊兩集係咪睇佢地玩

呢個咩版本嚟

我又玩呀可頤

everyone lose

新年嗰陣玩輸到仆街

副野睇落都勁舊
仲有皇冠添

最後一節睇佢2個玩大富翁就算

只有佢恰你

準備爆佢一鑊

吳鎮宇+張孝全嗰套?

係

乜春都買

真好我地新年同平日冇分別

坐監有得收租咩？

睇芷明玩大富翁 我可以睇十集

坐監邊有得收租

啲字型同機會卡 舊到

肯定又鋪緊想講咩道理

石澳淺水灣好難中㗎

大富翁哲學係正嘅

偽毒可恥

有

Roger好識玩

又準備睇一地自創規則了

玩個大富翁佢都可以咁多理論

即係日日都係新年

大佬孝

我老豆話冇

坐緊監唔係冇得收租架咩？

Roger專家

又想自爆

多謝你幫我狙擊賓妹英

玩大富翁都咁多野講

我同roger一樣
細個冇機會打麻雀
於是乎係咁睇住人打麻雀
又自己一家打四家
結果終於識打牌

就當我過分解讀啦
影完探監果格之後就POLY 車站

兩個人要玩幾耐先完到

支持你

佢唔係話出獄之後好易中監獄後面啲地咩？

頭一條邊可以唔買

第二三條邊先正

要全掃

芷明瞓覺好靚

犯法就係犯法

roger 同八婆個part 芷明當無野？

真 根本收唔到租

又撚頭

第一條邊買曬起酒店

心境年輕左

又搵牙基

等足全日？

lantau哥

鐵達尼

最緊要買綠色、藍色、紅色

沉船

由芷明轉去lantau

撚頭幾時醒

黑起上黎個個圈都中

鐵達尼號

撚頭係咪全日冇走

買曬啲錢入監獄收租又唔洗交租

Lantau不如喺便利店返工算啦

鐵達尼號咁大隻船

潛艇

一家打四家

叫埋我啦下次

會深夜玩大富翁

冰與火之歌

強尼

Lantau

鐵達強尼

冰火五重天

鐵達強尼要沉兩個月

真係好煩

叔叔

又潛艇 又冰與火 撚狗咁

真係鐵達尼

勾佬

阿尼你幾廿歲人唔好咁多性幻想先...

又講比叔叔聽

LM

未一齊點勾佬呀

狙擊埋奶絲thx

勾佬 都冇一齊過點勾佬

勾佬既前奏

強尼完全變咗另一個角色

強尼真係分分鐘渣都冇得剩。

sp字幕寫特殊伴侶嘅

應該叫 「煙腸」

佢係我奶奶

FF蠢撚咁 未一齊就

中多幾次就夠破產

加盟店

就算Part time定SP 人哋點勾佬都唔關你事啦

佢哋翻譯做special partner

怨婦尼

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算

加盟店好正

臭賓周

酬賓周

酬賓週

佢地叫special partner。

酬「賓週」

籌賓周

聽唔明

字幕冇錯啊
之前bianca 係講special partner

買一送一酬賓周

酬賓洲

買一送一

鄭中基都無心幫全尼成日玩鳩佢
人哋全尼之前重對鄭中基不離不棄好兄弟

你仲好意思收

點買一送一啊屌

佢兩個好好笑

收錢

我係juju老婆

臭賓洲

暴龍哥唔使食咩

暴走強尼

癡撚線

終於要收錢

嘟

全尼影帝級演技

強尼變咗煩膠

蘭桂芳個度幾撚耐世紀

個個都妄想症

好那煩呀，鐵達尼

跟住會見到佢同roger一齊？？

買一送一 酬賓洲

明明自己沉船到地核

點解會變咗毒撚

冇人戴罩

你只係我地屋企嘅工人

嗰隻bianca有咩正呀

沉船大亨

咁咪好囉

完鳥撚頭

一姐又有新仔

鐵達強尼好撚chur

hailey側面好核突

屌你老味佢兩個啲戲真係笑撚到我仆街 睇極都唔會厭

呢啲邊有得幫

心浮氣躁啦開始
一姐太多仔

小明起歌

強尼沉到落地核

8婆個樣絞到呢

親眼見到

八婆咩仔都啱

唉 慘

跟住就同一姐條新仔做老友

又22min起歌 我屌你呀viu

炒佢啦 佢淨係識煮野加料

白婆，原來係度瘟仔

情人沒我份
苦等這眼前人 賜予我身份

小明

好撚sad

好撚兵

又大排檔end

原來我老母's老母

終於要沉到底啦

連Roger都啱 就知佢雜食過陣仔

全尼

千人斬

一起歌就知又去大牌檔

強尼果下好有戲

飲咁多枝

有冇咁啱

變咗連登仔溝女

全尼落去搵榮一齊食大排檔吧啦

大排擋阿姐：又黎做乜鳩呀

唔敢講影帝，但真係好有水準，超出預期

強尼好慘
鯨魚係咁
Bianca又係咁

今晚見唔到鯨魚

又變返做白卡爸爸了

淨係你先加料

想到你夜深中突然心痛過
求憑着一首歌你一生都記得我

齊去勾佬～

佢想毒死我然後搶我老公

唔新 之前係餐廳sell酒個個

幻愛

又引人喊

唉 大暴龍好嚴重

又仆街dna

阿嬸 o撚咗

冚球鏟啦唉

又嚟PKDNA

全尼坐底一齊飲啦

咁都認到

24分

窮人生仔正仆街

所以佢係食安眠藥自殺死？

牙榮自身難保

得番3集 點樣收尾呀

係喎

呢句野搞到林世榮釋唔到懷

係咪次次都係炒蛋同西蘭花

其實呀榮係咪有抑鬱症

24分Viu Tv

24...

仆街 DNA

咩歌

成集都無大細暴龍

一哥

有酒今晚吹

wtf 24...

feel 到會爛尾

都幾明顯

Viu 成日都係咁咖啦
中段9hea，埋尾加速

好明顯係

nooooo

屌你咩viutv 2224完今集完全唔夠喉

睇佢飲睇到我都想飲返啖啤酒

我代你哭～

應該好撚sad

你睇由第一集重睇

又24分，viu其實係咪都有仆街dna

我代你哭

開頭追思會有大暴龍

我代你哭（？）

若痛恨誰讓我代你痛

撚頭好慘

準備暴走

牙Ling

Yes

牙ling嗰波大到

最後一集大暴走

倒藥呢幕好似係舊

小明 我代你哭

牙ling

牙link v字手勢之後果張

唔係，係有過度活躍症

賣廣告dna

僵屍英（黑心）

尋晚全尼又係3線皇牌節目都見佢

代你歡笑（吸氣）代你哭
好銀耳

咁佢點死

唔計啦 對白都無

埋尾大暴走, 跟住爛埋

真係鋪路

點解鯨魚係特別演出？

暴龍哥

做咩交代遺言咁

唔通大排檔係牙榮死咗落到地府見到鯨魚

viu 啲劇不嬲都搭正播㗎啦
唔 24 分播歌 再播成分鐘歌
再賣預告 再賣 sponsor
點夠時間賣廣告

睇嚟應該真係therapy搞假喪禮

最緊要交待阿榮係點死？
唔好無端端喺個葬體一句話佢死左就算

死撚硬

果次唔係有人開門救左咩

屌

牙榮唔通有絕症

咁快結局篇

真，明明集集都有
戲份又唔係少

食咁多藥既

佢係咪一直都想自殺

阿榮究竟係藥加酒死
俾狗打死
定假死？

Feel到牙榮會開始發暴龍哥脾氣

兩次都係芷明

牙link著住黑色嬲入面都係果件T

希望大結局慘得嚟拍得好好睇睇

係囉唔見leah老師

阿榮唔好呀

聽晚應該好睇

冇死

遺傳抑鬱

如果嗰陣唔係芷明 我諗佢想死好耐

因為要係天堂召喚佢落嚟

有時有d說話明明唔想再諗但係會不停喺個腦度loop

希望係假死

仲未講阿榮同芷明

因為真係好準時開始
上網睇一集大約45分鐘
同TVB啲劇一樣
Viu係準時開始早完
TVB係遲開始準時完

其實未講 睇怕都係結局先講

ship

屌，假tie都要教點帶

同埋成個喪禮一個人都冇喊
上台講嘢嗰幾個輕鬆到

中段就集集睇強尼叫春，酒吧9up
開咁多個配角又唔講下
而家得番三集

鴨王

芷明已經救左2次

一齊未

暴龍哥真係好得意

可能想令大家留意下身邊人，因想想自殺既人唔一定係表現到好唔開心

有阿ling 阿南
芷明搵返牙科算啦

鯨魚死後冇耐同現時時間線兩條 line 都試圖食安眠藥自殺過，兩次都係張可頣咁啱上門制止

早死會變烏龜㗎

暴龍哥五歲咋同埋平時應該阿榮幫佢搞

仲有3集
全尼同一姐今集當完啦好嗎 可以唔使再講

希望係假死
葬禮係比佢知
佢唔係度有幾多人會記得佢
佢唔係一個仆待
好多人都受過佢恩惠
等佢唔好再尋死

唔會咁膠係啲體驗死亡叫熟人懷緬佢嘅活動啊

同埋Viu每節時間好唔平均
第二節可以48分完
多咗嘅時間放喺尾兩節

ViuTV 啲節目好準時，仲準時過日本
你估CCTVB咁，話10:35 播結果到 40 分做埋廣告先開始

阿榮唔要嘅話 留返芷明俾我

見到全尼就諗起連登仔溝女個po

我覺得係幫鄭中基做啲咩特別治療幫佢行一次喪禮醫抑鬱係咪我太樂觀

希望係啦
唔想佢死

凸點？

連鯨魚點死都未交代 希望個尾唔好太爛

五歲小朋友係要教嘅

條線真係好長氣
淨係集集喺到叫春
講下中出做乜鳩好過

最後同ling 一齊, 俾白卡佬見到斬死左, end

希望係咁

冇錯
以前慣咗睇 cctvb
一開始睇 ViuTV 會好唔慣時間

呢下好自然 玩board game嗰陣成日都亂鳩哼歌

咪撞車死

牙TED咁煩膠

幫佢做治療嘅話好合理嘅

Ling好撚正

係咩？

最緊要係冇人理暴龍哥

俾車車死

芷明係我架

個個即刻轉哂場

Juju係我架

幾時講架

重睇啦

上個鋪都有cap圖

俾車撞死。
第12集入面 ，阿榮同Leah對話中透露咗。

好靚女

仲有成堆膠家人

係囉

刀片集運$1.5／kg

都有可能
硬係覺得冇人理暴龍哥咁
有啲古怪

都話第 12 集有講
我上一定兩個 post cap 過圖
我仲叫人整個 gif 出嚟
差唔多個個 post 都有人講

有冇人有興趣傾下Lantau 沉船/暖男爸爸嘅仼何劇情？

小妹手痕開咗個tg group
大家如果入嚟討論得勁
可能會叫埋Lantau入嚟㗎

搵人喺第十二集 cap 返做 gif 再喺下個 post 加埋啦

想就入嚟啦

我Ju

如果那個他不愛護你准我待你好

監製戚家基拒絕TVB方程式 《暖男爸爸》以平淡治癒港人

不過上周五播出的第15集，開場是阿榮的追思會，但未交代細節，後來阿榮又繼續有戲分，令觀眾疑惑。正如監製戚家基所說，要看到最後才知結局安排。

一家人血濃於水呀嘛

應該假葬禮係要話比暴龍哥知 死亡係乜野 唔係上天堂等於死亡

難聽過粗口

又係時間睇返今日果集

Roger真係大仆街

同熟女強人個Roger好大分別

笑死

都係意外架啦
唔會變左查案劇 放心

無知一問 咩係荳茅夢？？

無知一問 咩係荳芽夢？

講年青人puppy love
Tvb四十年前有套青春劇係呢個名

當年男主角角色名叫ronald
係咪特登

咁留可頤俾我thx

點解唔係荷蘭豆同鹹酸菜

叫廚房炒我最鍾意嘅招牌菜出嚟

中左個樹懶袋
應該唔係有人同我撞名掛

恭喜曬
收到whatsapp通知就係本人中

冇我份

唔記得左抽

我都覺得似假死
因為全尼,芷晴同阿ling嘅表現,似乎太輕鬆冷靜

暴龍爸真係好撚慘
照顧個仔起居飲食返學放學 打理間鋪
幫朋友幫員工 暖盡晒天下間所有人
到頭來自己既野自己既心事
只可以夜晚係間大排檔飲住嘉士伯
同佢自己腦補幻想既鯨魚去宣洩

誰管當初是誰做錯 將悲傷交給我 為感激你曾太愛我
還未答謝你 曾付出的跟你沒法比 寧願這福氣 來日全部回贈你
若痛恨誰讓我代你痛 就算別離後我亦會痛

日日都loop my only one

緣來是友情 尋找愛情

Loop埋無賴

小英肉緊版？

成日loop喺大排檔版

睇完呢套野中意左全尼
呢2集見親佢出場都笑到pk

如果有位塞埋 閉目入神 做bgm仲正
btw而家插歌既時間位都不錯

又喊左

阿妹

cls

有冇人有全尼約咗老母嘅cap圖

Mary: 咁你同老母玩得開心啲

Player變毒撚

假死就變膠劇
諗起羅嘉良同胡杏兒好耐之前嗰套

傾向相信係生前葬禮啫

作為治療嘅一種方法

結局篇（3）倒數2分鐘

最後3集

開波

今集邊個致詞

唉 老豆又食杯面啦

佢話慳得就慳喎

播歌

可頤靚到

唯獨是你

歌!!!!

暴龍b 得意到

真係結局篇先嚟集集有歌聽

起歌

今個禮拜係咪日日有歌

一心想把你愛護到極限

應該係

笈手

阿E

EEEEEEE

my only one

雪芳說謊食屎大

最後三集

想睇Suzuki致辭

唔使交租嘅包租公

唔使交租

食屎

你返嚟啦

唔捨得啊

要睇鋪呀

聽晚係咪小英講 結局就係暴龍哥

你終於返嚟

你走啦

Cls

唔要

點解阿榮死左既

係呀 想睇你食屎

雪芳說謊應該好掛住你

其實冇人知佢死咗未

芷明都未講

佢應該去食屎

下一代好過上一代就有希望

要帶張櫈仔出去

後面個兩排咩人黎

上一代班廢老死晒就最好

自殺應該 有情緒病咁

屌咪屈

芷明講咗啦

芷明唔係第一個講咩

第一個咪佢囉

JCCAC

暴龍哥都有仆街 DNA

芷明講左啦

下一代好過上一代

以為你掛住佢

啲學生係俾人扔落街架

榮光

我餵你食就得

芷明上個禮拜五講

閃靈

返校咁款

阿E間學校

個旁白把聲咁靚嘅

健康歌

shining咁

中出條線真係好悶……

我好似miss左集咁

我淨係掛住暴龍b

你記得食

返校情節

你地兩個真係天生一對

校安法

頭先係人鏈⋯⋯

miss咗開頭

幾過癮喎

榮光禁歌

你咪踢囉，我都唔想讀

同宜家差唔多

有一幕暗示人鏈

即係中出喺阿E重讀緊中學嘅時候就已經見過佢

禁歌

你嘅妄想症又嚴重咗

中出一早識人？

係未講㗎 自己估㗎咋

珍

我地唔係同一陣線㗎咩

中學時期已經鍾意啊E？

原來一早暗戀人

痴漢中出

純情牙e

章尾而好大波

中出

以前？被中出睇中左？

校服E

暴龍b都好掛住我

原來中出一早鍾意左呀e

好暈

學校唔俾唱自創歌曲

哥哥 哥哥

巧聽

首歌好正

牙章黑頭髮正d

中出痴漢

終於講大波

兩個都咁撚正

所以咪祝福你地兩個白頭到老囉

又嚟

好痴漢feel

海曼又嚟料

阿E個朋友咩名？

黑髮e

冇睇兩日 鄭中基死左？

有晨悠feel

首歌

阿e咁窮個髮色都keep住冇睇到生返出黎嘅黑髮

差d以為鬼片

中出係咁識阿e

做乜又多個痴漢

哥哥

黑髮e頭髮真定假？

蝦條?

上個禮拜五開始死

乞人憎

有啲似陳綺貞 有冇人覺

黑髮個樣好j d

但係返校被人篤灰真係會槍決
我都想有咁既一日係香港
等班黃絲同中華膠仲鳩下鳩下咁
唔大大巴車落去呢啲撚樣唔會醒

唔化妝幾靚

牙醫呢個樣真係另一個人咁

暴龍B叫我同你講收皮

黑髮E正撚到

肥仔釘個樣好正

大到仆街 大到我窒息

中學E好靚

小紅帽

變態佬一早睇中人

痴漢

你呢幾日冇J牙芝 去咗邊

呢條女....我唔係好入到戲

中出過左咁多年個樣都係咁

聽歌聽成節

快D講戲肉啦

深情學校

你食屎大

花蛆大唔大？

佢宜家攬緊我喎

我叫浩然啊

中出好搞笑

變態白卡佬

專業油漆佬

37

中出一直想中出牙醫

37完

37分？

37分完

食你大

7分鐘

去左強姦佢

37咋喎

37分會唔會太過分呀

呢節短到咁

jm9

香港學校就快都係咁唔比唱自己作既歌

啱啱開機冇耐

CLS

播咗5分鐘

little

5歲嗰個呀嘛

首歌咩名

其實章尾而幾靚，唱歌幾好聽幾有style

viutv so fun...

又諗住留時間尾段播歌

留返彭導俾我

解釋返點解一嚟就咁幫阿 E

多廣告麻

193 都係little
我咪侏儒

屌你咩一節10分鐘都冇

深信呀

你有妄想症

Jm 9

CLS 啱啱開始冇耐咋喎

七分鐘，前戲都唔夠

佢地唱隻歌叫咩名

juju呀

想知首歌咩名

4p?

點解唔用Gin Lee首敢做bg music

毒撚中出

細

JuJu瞓咗喺我隔離

你都係走把啦

成日想中出人

無用啦 強姦左佢十獲啦

你邊位

斬下眼又一節 有無咁快

唔該順便女女女花蛆

彭導

原來係咁意思

居然無人知首歌咩名

香港北条麻妃

原來你地係青山院友 唔怪得咁襯

我tum緊佢訓喎

尋晚個post有人話係講緊條jer

你地邊位呀

Juju老公

好姣 SC

我同暴龍b先襯

彭導我要

Stephy睇過晒

幻覺嚟㗎 快啲食藥

其實集集都係45分鐘左右
但係啲廣告位硬係cut得好唔平均

Juju唔係攣

冇歌名search 埋歌詞搵埋siri 都搵唔到

唔能係嘛

大家都係侏儒 不用分那麼細

唔想同你做襟兄弟呀死獌狗

上面成班青山走犯

你又知唔係

Hi 英仔老公

片尾可能會寫返

你連青山都唔收

小妖

佢娶咗我

阿細變中出

嗌我

個癲佬關我咩事

我無話侵你喎

係咪一個唔覺意掉左你個筆盒 你就嬲先？

我都想上飛機

JuJu真身係海獌？

同問

珍 廢中英好慘

水彩黎架喎

其實中出幾靚仔

雪芳說謊再嘈 就強姦你

小妖個樣真係好啱做呢啲

啲血假咗啲

獌狗留返俾你

搞條女

佢好開心喎

係咪柴灣間澤記？

再嘈就斬你全家

想講好耐， 紅菇頭跟住還是會寂寞個cover咁

佢同你天生一對

中出好靚仔

又花樣年華

睇錯暴龍B

章尾而彈下彈下 好撚大波

你乘機表白

係，又係彈結他嘅

我好驚啊

肥仔釘

我搵隻狗強姦你呀

極度懷疑佢暗戀你好耐

會唔會衰犯法

你對肥仔波都好大

唔使喺度扮 明明好開心

juju同我先係

販冰冰

死黑警

飯冰冰

強哥幾有喜感
後生咁靚仔，點解搞成咁

死呀去

拖手仔

你點知的？

范冰冰

ashley

販冰兵

狗

你咪狗囉

阿E出哂水

要加速gif啦

做呢啲都著對咁響嘅鞋

套野d配角真係好撚多戲份

係狗唔係鬼

狗嚟

佢直頭明戀我

其實係海關

販冰冰黑驚

靚抽

咁膠嘅劇情

唔大咩

最緊要人冇事

落樓梯

海獌 = 雪芳說謊心中嘅Juju

真係睇錯

應該有參考過
連件衫都係紅白間

呢段好悶

呢條故事線 好多餘

啱啱佢跑 又真係幾大

佢望過

你地結婚未呀

話左架啦

又屈我我唔鍾意海狗

鄭中基搞便利店 求打和
呢個賣煙唔要煙

雪芳大愛 接受白卡佬

兵

唔想睇呢條綫

比返牙ling我睇得架啦thx
唔係好想睇牙群條line

厹

真毒撚

經歷左咁多野

我已經有暴龍b

真

想唔想揸下

中出關係

翻版Lantau？

係咪我miss左一集
點解佢哋關係close左

frd zoned

祝佢哋白頭到老

我只接受暴龍b

比阿E呃蝦條

但你同佢嘅對話好曖昧

好啦 比你中出啦

咁都得米

屌你中出哥

其實都幾好睇啊

中出：我地而家係SP定PTBF呀？

唔想

條仔啲戲好差

摩擦力

你地咁快生埋B

中出得米

呢條線無聊得黎又幾快了結

得米？

死變態

中出しOK

你老母臭閪

中出剃鬚係咩樣

啲佈排弱左啲囉

中得出

當我輸

祝福雪芳

我bb好叻仔

咁都追到

邊忽曖昧

好乖仔

又起歌

斬你老母臭閪全家呀嗱

就嚟自殺啦阿榮

阿榮要自殺喇

屌你唔好咁對暴龍哥啦

我同暴龍b生暴龍bb

那天我話過中出即飛 我答你好丫ok

暴龍哥好乖

驚自己死教定個仔自己照顧自己仲播啲咁開心既音樂

屌今個星期都未睇返晒

問下胡cfu同廢中英 佢哋都應該發現好曖昧

暴龍哥唔好學識呀
會無左個老豆架

如果我死咗大家記得幫我報仇

純音樂

陣b做咩咁忙

冇厹你追都廢事

首我代你哭先係出事嘅歌
冇事嘅

教下綁鞋帶

溫馨得黎帶點傷感

可能暴龍哥殺的

我只同暴龍b曖昧

勞資糾紛 閒人好難幫手

唔好屈我

迫我打tie 殺鳩你先

呢度好有老竇feel

AGA

唔好啊

首首歌都好入肉

小英似啲

不過認真， 中出亞衣兩個真係feel唔到有愛

見死不救

廢中英割席

睇清楚啲先啦

有個仆街老豆都會有個暴龍哥咁乖既仔嫁
屌你呀榮咪撚死呀

世榮~~~

啱先老師dup低頭個樣好似

我驚白卡佬砍死我

淪落姐姐好靚

阿榮

如果有一日我唔喺度⋯

榮哥係咪有絕症？

個白卡佬走咗

又 viuTV 6

斬埋你老母呀嗱

嗰兩件嘢好似Starbucks嗰啲

做咩對住張可頤唔講中文

牙榮唔好啦

仲有奶絲都應該睇到海獌同雪芳之間嘅愛

冇宇幕呀傻閪

Crisel次次個對手都叫阿榮

幾好聽

阿榮好似惡左

暴龍Gor

個個都睇輕阿榮既內心

英仔做咩咁頹

po lun gor

因為芷明識英文

淨係對住鄭中基先講中文

榮應該去搵鯨魚

張可頤唔show 吓英文

昌榮

He got PK DNA

白卡佬自認了

開大型告別派對

煲燶哥

係咪得我一個啲聲時大時細 窒下窒下咁

又屈

好易入口喎佢啲英文

都照講中文

想聽money money money~

芷明對白波鞋

林x波累死人

Pok guide dna

撈屍

我痴撚線你

講事實姐

pk dna

放火燒埋你老母啲頭髮

可頤個唇色好靚

PK DNA

真係pk dna

做雞啦

poor guy

Pk dna crisel又會聽得明嘅

佢啲英文好聽喎

每次都好羨慕leah 咁多頭髮

有無ching知道ashi個ig係咩？

Poor guy

撞鬼

你做鴨先啦不過你做鴨都冇生意

你地係咪要喺青山擺酒

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （27）

中文台全英文會唔會違反牌照規定

我覺得後尾之所以講咁多其他人物，應該係想帶岀啊榮對身邊人既影響
以前係鯨魚去幫人，幫埋啊榮，到鯨魚走咗就芷明lantau Yumi佢地去幫啊榮
依家就係啊榮去回報翻比人，所以有啊ling啊E咁
所以啲支線睇落好散咁，但係其實係用周圍既人去build up啊榮既人物性格
都係伏線去帶岀啊榮既結局

因為陣仔唔識英文

睇錯仆街

連登有邊個會去飲

聲底唔錯

麥兜

Bo Lung Gor have PK DNA too.

leah: shit, po lung gor father is cls

我同暴龍b擺咗酒啦